點解重未見班奶共偽人排隊每人攞住袋錢損比中国肺炎？平時好快手架點解今次唔見人？

又話愛国信黨，做乜鳩唔見哂班人？

返晒家鄉避難

信政府信黨啦，做乜鳩走哂?
香港班愛國奶共撚啦？死撚哂呀？

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

信政府，相信黨

返邊個鄉下? 若係鬼佬鄉下,咁係唔係應該招呼下佢地?

有無損比香港?